Yahoo 拍賣係咪收皮？？

有冇爸打都收到email

你post個email出嚟係咪好難

?

真係好多年無用

直購

不思進取的垃圾

咁yahoo仲叫做"拍賣"...

9成假野

要收錢後就收左皮

假野同淘寶貨,淨低個1成貴到仆街

Yahoo 得財經有用

冇得BID
但所有拍賣費1蚊

大部分香港人用yahoo拍賣都唔跟佢原本嘅規則嚟玩
簡單講，即係大部分人都理解唔到拍賣運作係點
呢樣嘢你出街問下啲人我諗大部分都答唔到你

其實見識過日本人點樣玩yahoo拍賣，就會明香港人真係垃圾嚟
而家香港yahoo算係屈服咗，索性變咗直購中心算
可能遲下同yahoo shopping撈埋一齊算(其實而家都係同一個位 )

日本人點樣玩

真係跟足規則玩
唔會有人Q&A鳩問

有幾多真係拍賣
多數都係網上店賣水貨，平過香港啲專門店
但係搵到外國網買野之後就冇用過

好多用個page嚟做散貨場，個個就喺q&a自己搞掂
如果有人bid應該會屌鳩佢搞事㖭
諗落香港人其實都係支那dna